［英國撚］Sunday roast 其實好撚正

介紹一下大家應該冇乜接觸過既隱藏英國菜Sunday roast
Sunday roast顧名思義就係星期日先有得食
好多年前就係D人去完教堂食既野係歐洲都好常見 但英國人自己改變左少少 就變左人人都有得食而且好受英國人歡迎 差唔多每個星期日既pub同餐廳都逼滿晒人食

正常來講 Sunday roast 有四種肉揀 牛，豬，羊，雞 仲有素食版本

油封鴨腿都有

而且唔同嘅餐廳都有少少唔同 例如牛嘅部位 我甚至食過乾式熟成既烤牛肉

慢煮豬腩肉

和牛都有

咁正常既Sunday roast入面除左肉之外 仲有烤薯仔 唔同嘅菜 仲有大家應該冇乜接觸過嘅約克郡布丁 再加上 牛肉汁 一份美味可口既Sunday roast就出世啦

大家想睇多啲可以follow我 ig 我自費周圍食 就快破產 求包養
Ig:

星期日試下先😂

係英國就要搵日試下 體驗下

屌你老屎根本gravy 90% 其他野10% 你試下無gravy,點撚樣食堆野。特別係油過閪既yorkshire pudding 你識條鐵。根本稱唔上好撚好食

有d Yorkshire pudding 好似soufflé 好正
當然我都食過好難食嘅 又厚又淋 不過未食過油㗎喎
薯仔烤得好 外脆內嫩都已經好正正

Ok i love you bb lets eat

black pudding先係王道

英國菜比狗食

Black pudding 整得好 真心好食

有好食既
當然都有唔少伏

咩叫乾式熟成

Dry aged

就係將牛肉放係一個控制既溫度入面熟成 正常入門時間係大約28日 咁dry aged 完牛肉既味道會更集中 同肉質會比之前淋左

次次講親英國菜總有傻閪鳩up句咁既野

係冇香港咁好 但肯搵都有正

係有好野食, 唔包roast咁解姐

收嗲啦 唔識食

Yorkshire Pudding ftw
話難食嗰啲只係你食嗰間餐廳垃圾

咪就係 新鮮出爐嘅真係好正
點gravy 食或同薯仔食 即將正到爆炸炸

睇到d汁唔想食

牛肉汁嚟㗎 通常間間都會自己整
所以間間食落去都有少少唔同
有d稀 有d濃 百撘汁汁

素食版有咩揀

當你個個禮拜日都要食呢啲嘢然後又食足四年應該唔會幾想再食

利申：冇食三年想食返

有nut wellington 不過我未叫過 本身已經好多菜同澱粉質
連個主角（舊肉）都變咗素 就有少少灰
Btw 搵咗個menu 出嚟